有冇人做完運動會失眠?

講緊嘅"做運動"係劇烈運動
最少一個鐘，會成身流哂汗

屌， 尋晚10 點跑左一個鐘， 2 點落床， 眼光光到今朝7 點半， 起身番工， 依家隻眼好酸

你訓前做？

我琴晚9點跑左成個鐘 12點諗住訓 訓到2點先叫訓得著 今朝又鬼咁早起身 好撚眼訓

v common

after drastic sports, u will feel more mentally energetic

早d做，唔好隔咁短時間要訓

咁夜晚跑步係咪唔好

做完愛訓得好好

做完運動會想做愛, 你無做愛所以周身唔聚財

冇cool down

我尋日由五點打波打到十一點，只係休息左3場，天氣又焗又熱，出左一身汗諗住夜晚會好訓，點知全晚失眠。。。。

劇烈運動一定唔好夜晚做啦
寧願你11點就訓 早D起身去跑好過
過左7點後最多都係做下伸展運動好似瑜伽咁

我 做完勁精神

唉，打波街場通常夜晚先多人

唔會，做完運動一覺瞓天光，正

完全正常, 運動係會刺激分泌endophin, 係會high嘅, 目的係令你,更想運動